知唔知邊個最討厭玩育成遊戲？

係曾鈺成

8分

10/10

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔玩育成遊戲啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌咪再po李斯啦

9/10
馬丁最近狀態回勇

估到

秒

咁知唔知邊個最討厭女傭?
曾德成

改下題目會好啲，唔係得德成一間

開始俾我同化咗

我覺得ok喎

長毛

屌屌屌屌屌屌！屌你老母！
屌屌屌屌屌屌！！！！

未㩒入黎已經估到

Hide Blocked User - 倒屌男

未入嚟己經估到